{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_063169",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "남도예담"
    },
    "text": "こんにちは、大韓民国3大トッカルビグルメとして知られる南道イェダムです。 当店は健康な南道料理専門店で、美味しい料理と様々な価値をお届けしたいと考えています。 南道イェダムのトッカルビは事前に蒸したり焼いたりせず、ご注文後すぐに炭で焼いてご提供されます。 トッカルビを作るすべての工程は手作業で行われ、自負心を持って正しく歩くという約束をします。 当店は雌牛韓牛と韓豚だけにこだわり、テトンご飯は国産もち米、黒米、雑穀などを使用し、40分ほど圧力鍋に蒸してリサイクルしません。 また漬物類、清流、酢類、酵素類はすべて自分で漬けるので味と信頼性を保証します。 韓国産白菜を使用してキムチを盛り込み、潭陽ではコスパが最も優れたトッカルビの美味しい店として自負しています。 南道イェダムは大韓民国の韓食大家に認定されるオーナーシェフがいて、潭陽郡の模範飲食店、潭陽竹エキスポ指定店、韓国茶潭会指定有名店に選ばれました。 様々な料理大会で入賞した南道イェダムは、食品安全守り、外食経営管理士、外食業最高位の教育課程を修了した公認された店です。 当店には各種宴会、家族会、飲み会のための予約席が完備されており、常に最高の味を提供するために研究し努力する姿をお見せしています。 営業時間は毎日11:00~21:00で、潭陽邑内から長城白羊寺方向へ約5分の距離に位置しています。 また、潭陽竹緑園から車で約5分の距離にあります。 当店のメニューは、様々なトッカルビ定食と高級野菜と肉類を混ぜ合わせた半々トッカルビ定食、そして韓豚トッカルビ定食で構成されています。 また、つぶ貝のタケノコ酢の物、トマトピクルスなどの様々なサイドメニューも提供しています。 トッカルビ関連メニューは、価格によってカルメ焼き·半々トッカルビ·韓豚トッカルビに分けられ、テトンご飯とご飯もお選びいただけます。 また、ギフト用セットも豊富にご提供しております。 おいしい料理とお客様の満足のため、絶えず進む南道イェダムの味をご体験ください。 お客様の多くの関心と愛をお願いいたします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "南道イェダムはどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "南道イェダムは韓国料理の中でもトッカルビが有名で、雌牛韓牛と韓豚のトッカルビを提供しています。他にもつぶ貝のタケノコ酢の物やトマトピクルスなどのサイドメニューもあります。"
        },
        {
            "question": "南道イェダムのトッカルビの特徴は何ですか？",
            "answer": "南道イェダムのトッカルビはご注文後すぐに炭で焼かれるため、一番新鮮な状態で提供されます。また、手作業で作られるため、細かい工程にこだわりがあります。"
        },
        {
            "question": "南道イェダムのメニューには何がありますか？",
            "answer": "南道イェダムのメニューには様々なトッカルビ定食と半々トッカルビ定食、韓豚トッカルビ定食などがあります。また、つぶ貝のタケノコ酢の物やトマトピクルスなどのサイドメニューもあります。"
        },
        {
            "question": "南道イェダムの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "南道イェダムの営業時間は毎日11:00〜21:00です。"
        },
        {
            "question": "南道イェダムの場所はどこですか？",
            "answer": "南道イェダムは潭陽邑内から長城白羊寺方向へ約5分の距離に位置しています。また、潭陽竹緑園から車で約5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "南道イェダムのオーナーシェフの経歴はどうなっていますか？",
            "answer": "南道イェダムのオーナーシェフは大韓民国の韓食大家に認定され、様々な料理大会で入賞するなどの実績があります。また、食品安全守り、外食経営管理士、外食業の教育課程を修了しています。"
        },
        {
            "question": "南道イェダムでは予約席を利用することができますか？",
            "answer": "はい、南道イェダムでは各種宴会、家族会、飲み会のための予約席を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "南道イェダムはどのような賞を受けていますか？",
            "answer": "南道イェダムは潭陽郡の模範飲食店、潭陽竹エキスポ指定店、韓国茶潭会指定有名店に選ばれた実績があります。"
        },
        {
            "question": "南道イェダムはどのような価値を提供していますか？",
            "answer": "南道イェダムは健康な南道料理を提供し、手作業で作られた料理や自家製の漬物、清流、酢類、酵素類などを提供しています。また、韓国産の白菜を使用したキムチもあります。"
        },
        {
            "question": "南道イェダムのギフト用セットはありますか？",
            "answer": "はい、南道イェダムではギフト用セットも豊富にご提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 648,
        "QA": 623
    }
}